Sky_Croc: TVB沒有錯! TVB就係服務B豬既content farm !!

現今大家處身系一個TVB等同空氣一樣存在既年代,而系香港經營食肆每部電視機一定要不斷播TVB,幾乎間間茶餐廳都系咁

自pish

戳中死穴

睇TVB 同 幫襯搵TVB落廣告嘅企業

呢啲人唔配有民主啦

用 linux

原文

黃洋達:新假期沒有錯! 新假期就係服務港豬嘅Content Farm !!